原來日日國家級機器清連儂牆

握

重有邊幾幅重生存？
九龍灣全滅
筲箕灣就晚晚有人貼返

好少 食環日日撕 有十幾隻狗保護

炮台山今日一張都唔淨

其實佢地日日清要成本

廣告宣傳可以保留冇問題
葵涌一直係

唔可以放棄

免費XX街招係時候出動了

我而家想印文宣都冇錢

日日去貼返

多人清到呢

貼易過清

我幫你印 如果港島

其實日日貼都要成本 唔係個個無限錢

貼貴過清

金大仙人 而家用緊學校quota印 冇錢印彩色淨係印到黑白

貼易過清又點，但清平過貼喎，食環係咪都要返工架啦，只係有嘢做同得閒嘅分別，但貼係要不停消耗紙同墨，佢實知你會不停貼，佢只係想你貼到用晒啲錢放棄

佢一日清一次，假設一日貼二百張，0.5成本一張，一百蚊一日，一個月三千蚊，打工仔都吃力，何況學生哥

有冇方法課金支援文宣手足印野買材料

印唔難 翻公司印 印一千張都得

有無諗過連儂牆可以係全香港
唔係specific 某個位置

唔好成日貼同一個位嘛
換一下思路，佢一派人撕就貼第二度，佢再派人撕就貼第三度......

要將連儂牆街站化先得
化身流動連儂牆

可以鬧政府有破壞冇建設

推

如果貼係巴士站 返工個陣 咁多人排隊
佢地一定清唔到

好興半夜清 所以最好清晨貼 之後即刻到翻工時間

真之前返學有fd有quota可以用，都叫生產到唔少出嚟，而家停咗課，好難日日update
我嗰間垃圾U仲有冇quota，雖然黑白兩毫子張都唔貴但係全彩有另一樣野，本身都唔係特別多錢用依家真係見底

金大仙持續有最update+有系統分類既文宣

大埔隧道呢排都冇清

用老鼠膠貼返上去

有冇啲黃店願意讓個位黎做連儂牆

葵興條橋一日少十幾張
殘哂咁樣

要試下光復10點嗌口號

應該係深夜/清晨清?
成日前一日夜晚見到, 第二日中午已經無晒

班闔家剷d成本都係我哋度嚟的

push

如果去黃印刷店放低筆錢有人黎印文宣就係入面扣有無得諗？

其實應該插落台面塊玻璃下面

其實咁執著係固定地方真係好咩
貼到周街咪仲好

要人多
人少比藍屍打

行得通

文宣真係好重要，政府驚到要日日清～

文宣ＫＥＥＰ住做就啱～

當然要注意安全！！！

適合貼嘅位得咁多 冇得變其他地方出嚟

有幾區直頭晚晚都水車清 平時甚至附近商場啲清潔工一隊隊咁清
撕一貼百對藍絲好有效 因為佢哋無咁嘅毅力清
但係國家機器清真係唔掂

一次印同貼成本都一兩百蚊（講緊印可能一百都二百張，仲未計白膠漿噴膠嗰啲）
想好似9月10月咁玩banner派全彩單張/小册子根本玩唔起，仲要整牆而家都可能俾狗咬

一定要開源節流，有條件嘅手足可以用公司學校資源印，再交俾其他手足幫手貼，張貼用品方面盡可能買平啲/一批批咁買

大家發揮你哋嘅小宇宙，見招拆招，攞返我哋宣傳上嘅主導權
半年對家進化搞9文宣，咁我哋一樣可以
平時貼開一個地方就要轉，一個區咁多位你到到都貼我唔信佢可以清得咁快
連儂牆要日常化，𨋢口交通工具大堂門口廁所食肆全部都係連儂牆

區議會可唔可以將連儂牆合法化？

我哋喺嘥埋錢

證明連儂牆真係好有用

其實清貴過貼, 但對方係有無限金錢的港共政府......

點解無區議員應承會做既？

議員辦公室有冇得諗？好多辦公室都係屋苑入面，門口放幾塊版貼就得

可以用埋區議員名義搞街站，一邊幫啲街坊，一邊display文宣/派傳單解釋運動嘅走向現況，未來行動同重點宣傳五大訴求

咁樣連儂牆就唔會再係一面壁報咁簡單，係一個街坊嘅活動，一個普通市民日常都可以接觸運動嘅方法

［牆紙］呢啲高汁刊物真係好難俾到嘅中老年人仕睇，如果有呢一類型嘅文宣活動，可以一口氣將更多高汁文宣俾到更多唔同demography嘅人睇

用晒就大陸係香港身上貪得少d囉

晚晚都半夜各區出popo同食環黎清
唯有係等1月班區議員上任出議程搞永久連儂牆
但有個問題係宜家好多連儂牆係私人物業同公眾地方嘅灰色地帶
唔知搞唔搞到同樣位置

想問港島有邊間影印鋪黃/肯印?
我可以出錢幫手印

屋企附近個牆 一晚就比人油哂白

Shuuuu 有嘅自己知 唔洗講 一陣比人撕埋

點都好啦，記得要有哨

佢清咁密印黑白好啦

小弟文宣po 幫幫手推下

突發 我宣布今個聖誕不再孤獨

同時招攬多啲黃店俾我哋痴文宣 重建連儂牆啦

印文宣真係好貴
貼完又勁快俾人清
依加有時拎啲廢紙反轉後面手寫文宣
最緊要隻字夠大同埋唔花
都有啲老人家路過睇下咁

請啲廢物cheap labor藍絲要幾多

文宣有冇足夠嘅錢印嘢呀其實

一直都等緊人搞文宣基金

一人之力搞唔到

噴可能平D

真

不如試吓週街貼
咁樣仲難清
宣傳範圍又大

十日前先同手足幫手整荃灣愉城天橋個連儂牆，過兩日就已經渣都冇剩

見佢哋會油番啲白油落去，呢啲一定係官方
藍屍黑社會邊會同你做咁多嘢

將文宣融入日常生活可唔可行？

利申 唔鼓勵犯法行為

別人反對的 我們就要擁護

同層藍絲會撕

咁緊係有

叫區議員畫過位比文宣組好過啦

睇嚟連儂牆都要搞黎明行動

貼散啲
遍地開花
唔好剩係貼天橋

今日先見到，搵左揸垃圾佬揸住部hi-jet清

個個罕有咁戴實頂新福港安全帽連帽繩都收緊戴到實，賊眉賊眼鬼鬼祟祟驚死俾人扑咁，應該判左俾佢地

老友黑白得啦，你咁多張彩色會好貴

其實唔少候任已經有話希望連儂合法化

要攪左個議辦先

証明連儂牆真有效
期待區會合法化

我冇乜貼彩色 但黑白始終唔夠吸引

但係就算連儂合法化都唔好太大期望
應該最多只能做到現時位置劃位做民主牆俾人貼嘢，點都會有規範
但好似依家咁有啲成層樓咁高或者貼落地下又或者噴漆就多數唔得

學校啲print quota用唔完 想print曬黎貼
想問係咪麵粉溝水最好癡力？

荃灣地鐵出口去愉景， 貼完又比人清貼完又比人清

有冇人知係咩人咁撚手賤？

對!

所以有人提出過清潔業界都要有工會爭取權益……

1。有狗保護既食環你私了唔到，被迫清連儂

2。闔家剷d成本都係我哋度嚟的>>>>>你罷稅敵人就吸血唔到香港人既錢，港共會派狗拉你迫你交稅

你有武力對付到狗，就能夠破解到1同2

鑽石山個邊好完整

沉默大多數仲？輸q哂啦你班藍屍
襯地淋啦垃圾

今次真係要黃店幫手貼文宣

你最撚衰係香港冇軍隊係幫香港人，唔計狗

咪撚理個傻尻啦
根本就算係老人家中年人都會企定定睇
10個都冇1個會自己走去撕

而家連街招都清得好快，唔好講笑，所以我而家幫手擾敵，瘋狂投訴家農阻街

我想捐錢俾文宣組

我哋要變通。睇來要變成周圍貼

革命抗爭戰場上，你冇武力係好蝕張

之前又話貼尿兜既

西灣河好似仲有

革命示威抗爭戰場上，你冇武力係好蝕張，呢啲就係香港人弱項

你有無做過?
貼要撕返啲舊既再貼
當時係葵芳淨係撕撕左幾粒鐘
跟住貼要跟水平再構思點方便啲睇
有無諗過文宣組好難做
次次見到比人撕曬就好灰

黃埔墟地理原因生存到

B出口附近條橋已經全滅。

佢冇話唔合法，
只係當垃圾咁清潔啫。

區議員拉條白色banner比人任貼就得，有細字寫明係區議員物品，食環狗即刻唔敢清

我估係睇嗰區食環大佬係黃定藍，
有啲區就無咩事，都keep到，
日日清嗰啲就應該係深藍高層。

納稅人錢

我公司可以幫印，印完放係農場ok?

其實清哂唔係問題 問題係有冇人再貼過

要整番

我可以免費印黑白，需要？

真係要同黃店溝通下搵佢地鋪面做牆
而家對面日日清
黃店起碼夜晚落左閘就無得清
痴得靚既日頭經過可能多人睇
但會有被爆玻璃既風險

其實各位區議員上任後可唔可以係區內整個大型意見板/牆
歡迎區內人寫/貼上自已既意見

班畜牲

文宣免費街招化

寫會唔會平啲 九龍皇帝

打工仔就公司資源啦

我屋企附近個連儂牆，好撚多廢老駐足觀賞，政府應該發現左連儂牆好比cctvb塊照妖鏡
所以屎忽撞棍地連儂牆係今次運動一大勝利

貼文宣集中係一個地方，雖然視為效果好好多，不過亦方便佢哋集中清除

所以如果大家係周街貼，燈柱，巴士站，公園d設施，天橋嘅lift入面，甚至係貼係樹上面等等...越分散越好咁佢地就好難清理。。。

我見過一張唔係貼係連儂嘅文宣，係可以生存成個月

所以大家千祈唔好咁做呀

噴油佢地都做到日日清？

推呢個

係日日都要番工,但人手抽曬去清牆,正經野冇人做.
要識圍魏救趙

沉默大多數？笑撚死

冇錢就貼返memo紙啦，邊個話一定要彩印嫁

班共狗轉左暗地裡警黑合作
一係便衣狗咬
一係就黑社會痴線佬打人

每區揾街坊幫手影印公司資源

好靚

新界西我可以比錢

Push

要堅持

元西日日清日日貼

再貼

連儂牆都要be water

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

分散化 等佢 去晒幾百個位 唔好集中

唔好講出黎，怕即刻比狗清

依家要優先解決日日清既問題
定你想講 好完整係因為有妙法？

只有地方那裡就是連儂牆

貼係d電纜 電器 附近。= 水近廢左

呢個好! 唔好貼死一度

想買部printer印文宣
買邊款好

最好 撻條電線係到。電撚死佢

無問題
反正都係納稅人錢，反而印都要錢

其實轉用紙雕空d字&圖，當模咁用，再上色（eg噴漆）

咁會唔會好d？

同埋想講，而家真係冇法治，之前食環清係犯法 ，個食環職員上埋court比人罰幾千，而家督撚住佢哋去清

太古康怡清哂

冇彩色冇人睇講真 同最好B4 size 大張d
好心你地出下錢啦
又窮又要吠

其實我見噴上牆清得慢啲

上水就連追思牆都被人清左! 有蠟燭有紙鶴好有規模的悼念區，晚晚有人來燒香的。

我非常憤怒!

共x 黨! 唔俾人講野! 我地口唔服心更唔會服!

Pillarbox

CWB 都係 上次一遊行完就冇哂

聖誕慢慢同佢貼

少數派又鳩up

請永遠記住 藍屍曱甴係社會少數

請左班人專清滅聲

我只夠錢印黑白

噴文宣

文宣影響力其實好大 唔係點會用大量人力滅聲

噴漆噴個字咪得lo
平日又彩印，又過膠，緊係貴啦，唔洗做到咁浪漫，

咁樣連儂牆個意義去左邊？
我日日印文宣，入落信箱唔好？

係咪一定要用紙?

深水埗隧道用水攻清 一張都冇淨

你咩區就搵番個區既文宣隊
佢地需要你既錢

如果搵唔到就去公海tg問啦
加油

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

良心印刷鋪接龍
1. 慈雲山 Copy Express
2. 荃灣藝影
3. 觀塘幻影
4. 洗衣街 數碼巷
5. 新蒲崗 樂文文具公司
6. 觀塘：印館
7. 葵涌廣場3樓有一間都係黃，有無人知叫咩
8.天水圍：新北江譚仔附近有間叫新北江影印店
9.屯門：屯門碼頭啟豐 近海趣電梯上去 洗衣鋪隔籬有間影印鋪
10.香港仔珍寶商場地下
11.灣仔188 Rainbowprint
12. Scarlett Print
13. 深水埗 東昇沖哂 播國歌
14. 柴灣 Fingerprint 非牟利文宣有折

日日貼都要成本

咁不如僆牆擴大化！邉度都貼！

唔通開始要周圍貼？
貼到佢哋清唔晒？
再整返幅連儂牆？

佢地成本只係呀公比。貼文宣其實印刷費都唔少野。不過等區議員上任，希望有合法連儂牆。

貼扶手電梯兩邊會唔會難d用水清？始終電梯用電

好貴架， 墨水超貴

有呢個資源最好去文宣小隊
佢地會有黃印刷店比你

區議會換屆之後
提議區議員喺當區
劃分特定地點
做固定連儂牆
到時就無得日日清啦！

如果藍公司洗定八月十五

捱多十幾日就得

根本連儂牆就唔應該fix 死喺某個地方

講到嘥錢的話，政府搵人清，一定嘥得多啲錢。

邊D垃圾人種做呢D JOB

集中火力揀某幾點就真
之前太分散 周圍都痴少少
結果一清就冇晒 同埋有啲位係高危

大把 靜靜地

搵返工手足公司印啦

放工小隊一放工幫手隱藏文宣小隊貼文宣
6-8放工高風期 放工小隊係文宣位用人肉做rb
聚集愈多人愈安全 個個就棟係到人肉牆咁圍住比手足貼
大家自動波一星期搵幾日/1日自己個個鍾數一放工就去貼/做人牆企係到玩電話

有無得諗

比人見到一幅文宣都冇
以為運動完
為明明年底立23條做準備

唔好貼死一度地方，轉換下，有人流就得
由天橋，巴士站，公園，遊樂場，社區中心.....

政府部門清咪又係納稅人既錢

持久戰 鬥長命

其實區議會話搞, 班狗就吹唔脹

無錯，連儂廁所、連儂巴士

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

同意 但噴最多得一兩句

大把谷幫到你

其實都有限

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

復活左，雖然仲未貼滿，
不過唔好低佔撕一貼百嘅決心。

港島可以dm我
我有辦法

筲箕灣今朝見到有一邊比人清哂

grafitti/噴字個啲都幾好
雖然無內容咁滯
但本身美學做得夠好
佢走去on top刪你/白油塗反而重核突/令人反感

ot留係到印冇人知

大水坑站隧道又俾人清晒

我個度無清潔姐姐敢清，日日都可以見到靚靚既連儂牆

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

認真提醒，職場發生唔少次
影印機有個count，有management 見到個counting有古怪專登去查。
新型影印機更加可意save低影過啲乜，如果PC出printer driver亦會記低。
仲會有人篤灰，真係小心行事

影印比printer出風險低啲。

香港金總終於接受網上會員申請啦

唔好當人傻.....

主要係文字的文宣 黑白都ok
如果有相片的文宣 黑白睇唔清

游擊文宣

我地既成本就係幾千張紙 但國家機器成本係每個幾舊水 所以我勸大家清完再貼 再清再貼 以依家支爆既形勢 佢捱唔到好耐

好 見位就貼 見牆就貼 邊道都得

Be water連農

之前fb見過類似嘅招聘post

不嬲都應該係咁

貼一撕百

但國家機器用既係香港人既稅款。

而家清緊

唔好整咁靚
海鳩佢

之前D花同蠟燭冇曬

上次葵芳天橋啲「燈飾」朝早係度
夜晚7-8點已經無撚咗

到時你個女或者你孫女黑警抽插強姦大撚左肚跟住殺埋記住唔好上黎叫救命叫革命

所以就唔好集中一個位貼， 去唔同地方

挑 係咪都唔係我地用架喇 d 稅

其實好多位都得既，改一改，唔係要好多好多集中一個地方，係行一陣有見到的，行一陣又見到，呢度又見到，果度又見到，梗有一張響左緊，就有提醒個運動未停既作用。

咁你又啱，平時班撚樣都係蛇王照出糧，一樣浪費緊納稅人錢，宜家日日要出動咪幾充實

清得好撚密屌佢

通常都十一二點清

又咪我地交稅

屋企得黑白 幫唔得幾多

印一張 再係機到印幾百張
印完係記錄到del 咁樣？

窄D
黑白文宣少

係外面印一張, 再機印幾百張. 仲要唔可以拍卡印.
咁除非當場捉到. 咁佢先可以確定係邊個印.
當然, 部機會有印既時間記錄. 如果你細公司, 得你一個開OT. 你都照印就不如第二朝係老闆面前印啦.

另外新款啲機已經可以將影印資料入cache, 印過乜都知. 除非部機support confidential 先唔可以留trace. 但一般要高級職員先可以用.

總之公司懷疑就好易出事. 如果經自己printer一印幾百份既其實同你主動報比老闆知冇分別.

總務部 "一定" 會跟進紙張同油墨異常消耗. 因為佢地要做plan 訂紙同墨. 再對比往年往月使用量. 有量常一定會報 management, 因為佢地個cost會大左好多.

行過真係貼張memo紙喇， 會成日清場根本就意料中事，唔好只靠文宣組貼嘢， 連儂牆唔係淨係貼文宣架

其實有打印行業肯幫手
應該集中搵佢印減低成本

正如黨報咁
集合番d 資源

開始考慮下遍地開花，每人一堆memo紙，行過得閒就係燈柱貼一張，或者係電箱貼一張，或者喺吉舖門口貼兩張

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
今日國際線行動要人阿

突發 今日2點有遊行 夜晚有集會 全世界人嚟同我推po!

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

其實係自己財產
例如車度貼文宣得唔得

如果果個部門一直都好大量消耗紙張 包括a3紙

同埋唔洗拍卡影印 加上各大佬都一向公器私用 所有番學notes 都係果部機印呢

區議員做野未？

文宣手足小心, 依家好撚多黑警捉人

個個office 環境唔同, 自己評估啦.
如果老闆隻眼開隻眼閉咪做囉. 但記住除時收住風.
印既量亦要控制, 最好唔同機.
避免printer直出.

租機 計錢
大佬會串 呀邊個邊個又讀書啊 咁又印野數又多左

納稅人比錢咋嘛

所以區議員好應該諗方法去合理化連儂牆

應該有人吹雞去清
記得睇某偽中立保皇Facebook
似有人吹大雞去清葵廣天橋

十幾人清潔隊，有曬清潔工人制服

區議會應該正式起合法連儂牆，裝到勁靚

你唔怕比人攪梗得 你記住攪你既人有黑警包庇就得 即係有咩事唔報得警要靠自己

筲箕灣好正

一定係食環外判狗接job

問過d藍絲 佢地話周街都係文宣
睇到會好唔舒服

有無相熟黃店？
大家可以夾下錢做文宣

你係咪唔識字特登外判請人黎清牆喎 邊忽係市民
定係你想表達其實平時清連儂牆嗰啲市民都係收咗錢㗎

屯門

民主牆

金大仙好似得一間黃文具鋪 遲啲去FC

好呀
我唔係金大仙人
等你update

拉

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 德國University of Münster學生會發聲明

葵芳清到：當日開倉特登遮文宣廣告，開完倉都仲係度

區議員可唔可以整個公眾area連儂牆

開始清理市面，同5年前一樣

貼呢張

佢地叫人清容咩易
有無限錢

呢個得，免費試堂 補習之類 寫電話